九龍灣淘大深黃食店 - 釜之魂釜飯專門店！！！

希望黃店 bot同map一定要加呢間嘢落去...

去九龍灣黃色消費嘅唔該認住爭鮮對面呢間釜之魂釜飯專門店

bookmarked

消防車：衝鋒，水

救護車：物資

千祈唔好。。。搶車

有手足Call 白車另計

Lm

好耐之前都比佢地救過

屌你老母 宜家呢個moment仲喺度宣傳 扮黃店？ 起身出去救人啦！ 黃店？藍扮黃就有

可唔可靜啲
呢啲野唔洗上網同人講
害撚死人

我唔知你有咩證據

樓主一個女仔人家 就早啲返屋企啦

推

一定食

Ok

你無撚野呀？
風頭火勢你係到開d咁既post?
理大班手足可能以後冇得食呀
過左呢件事先討論好嘛

唔好再推了
理大手足上連登見到會點
真係夠喇你地

屌你救人啦仲飲飲食食